O記狗賊旺角執勤遺失裝備

4名有組織罪案及三合會調查科（Ｏ記）探員，昨日（4日）早上在旺角執勤時，意外遺失兩支電筒、一副護目鏡及一部平板電腦。警方接獲遺失裝備報告後立即展開調查，案件列作「遺失政府財物」，由有關人員所屬單位跟進調查。警方稱，該部平板電腦並沒有個人資料。

警方重申，警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定，將會繼續跟進有關事件，呼籲市民如拾獲有關物品，應立即致電999或把物品交到就近的警署。

電筒定係laser beam?

係殺人武器

平板電腦

市民如拾獲有關物品，應立即致電999或把物品交到就近的警署。

=自行預約拘捕

未收到OT錢拎咗部tablet去先達放?

激光炮

警方重申，警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定

有規定 但係無嚴格執行

老人痴呆就搵條帶掛撚住係個心口到喇
屌你老母咁撚大舊都可以整唔見仲要幾樣一齊？
斷鳩估呀吓

喂，入面冇個人資料啫

有工作資料呀！
執到識做啦！

執到都揼撚咗佢啦仲on99還俾你咩

跌咁多姐係成個袋跌撚咗啦垃圾

拎去放二手又話你知咩

意外漏低咗咁撚多嘢？
當當吓更去撚咗叫雞啊？

癈柴

部平板電腦可能係自己拎咗嚟用，唔想還，之後報失

其實點會知無個人資料?

應該係落咗砵蘭撳鐘仔食霸王餐 玩完之後唔記得拎袋走 唔通同大Sir講叫雞叫到連裝都唔見埋咩 咪鳩吹執勤果陣唔見

去到狗屋還嘢之後拉你告你偷竊

一係就差落幾條叫雞數未找拎撚晒D野去當

跌撚咗兩支激光炮 痴線 咁撚危險

又偷兩支W30 射鳩人屌你老味

搵個叫雞會找數嘅「警察」仲難過喺一樓一搵處女啊

去公廁個屎塔搵啦